比人叫錯名應唔應該糾正翻佢

應該唔理佢

叫左你做老婆？